［夢境］有狗隻自殺不遂

借朋友連登戶口開

以下內容全為老作，如有雷同實屬巧合

有鄰居係狗公狗嫂
我老母係淺藍人士，平時同佢地有計傾

自從反送中事件
樓下附近有人貼佢地兩公婆資料
而都KEEP住有人撕有人貼

到左尋晚有救護員上黎佢地單位
我全家人（仲有好多戶人）睇住隻狗上左擔架送院

今日我當然叫老母去關心下人地
狗嫂對所有野避而不答，淨係話多謝關心

大家估下隻狗發生咩事拿？

飲大左姐

仔囡睇唔過眼老豆割佢地老豆.
.
.
.
.
.
席

香港警察 吞槍自殺

推到有返果幾張吞槍連橫圖

叫雞
包二奶三奶
同男上司有不倫關係

佢老婆：要死就去殉職，留返幾百萬我洗下

竟然無死到

可唔可以睇返係邊個

內容只係老作
你話係成龍又得，吳卓羲又得

任達華都得
應該好快有人貼

故事入面
狗屋會唔會封鎖消息，非常耐人尋味

邊個會比人係咁貼 除左香蕉 WAVE同柏林

D狗屋會封鎖消息架
大家知咩都可以講左先架

邊個呀？等我幫手撕啦，咁可憐

想知佢自殺不遂 但身體有冇永久性傷害
會唔會以後都做唔到警察? 好擔心佢呀

hi野hi大左姐

隻警狗係咪想攞白卡，調去水塘文職

都話老作，有圖就唔係老作

點解禁耐都未有人貼警犬自殺啲圖

關心下人地老婆先得架

故事主角唔係名人
應該係私怨

借$警?

係咪住大埔呀